長毛：美國應考慮廢除《香港關係法》

梁國雄昨日聲稱，自稱「民主派」的議員，包括區議員，應當籌錢在美媒如《華爾街日報》賣廣告，要美國政府考慮廢除《香港關係法》，而只有將港人的「憤怒」「訴諸國際」，引起西方政客的「注意」，才有可能改變現狀云云

鳩毛喺度執人口水尾

source?

長毛：本土派要求美國放棄香港政策法，加速破壞香港！

G持攬炒

梁國雄指，行動最實際，呼籲自稱民主派的議員，包括區議員，在短期內籌錢在美媒如《華爾街日報》賣廣告，內容是問美國人「香港是否成為中華人民共和國一部分？若是，《對港關係法》亦可以廢除。」梁國雄又說，林鄭不會理會他們的意見，只有在短期內成功將市民的忿怒「訴諸國際」，引起西方政客的注意，才有可能改變，包括發起實名簽名運動和呼籲他們加入「捐錢賣廣告」的行列。他提醒，政府趁立法會休會取締民族黨，是試圖「偷雞」，呼籲大家要「企出來」，讓林鄭不能得逞。

侵B 100

長毛咪試吓係民陣集會
睇吓有幾多人捐？

係香港生果登咪一樣
如果生果肯登
我會捐

支持一獲熟！寧死不屈

SUPPORT

長毛條仆街以前咁撚牙擦，而家係度扮先鋒

BIN得好，唔好畀呢啲政棍得逞

on9,傷敵一千，自損一萬，咁弱智嘅諗法，係得child登仔先會支持

just do it

講呢啲，取消嘅話，班高官傷過基層市民多多聲呀

雖然轉軚轉得有啲核突
但點都好過唔轉

多一個人幫手好過冇

係香港既樓同資產即時大貶值

係登既話，我一定捐！
支持攬炒

Long hair ho ball

佢肯搞我肯捐

有樓嘅人想樓價升，
無樓嘅人想樓價跌，
大把人想沙士再臨乘機入市，
其實講到尾都睇你嘅利益喺邊面啫。

寧願自己仆街都想見到班高官同炒樓冚家剷死

我捐硬

長毛係咪開始驚

又學陳雲講嘢
死返強國食血饅頭啦柒頭皮

嗱
我肯捐呀

咁又點呢？班高官會買你怕？對佢地嚟講一千幾百猶如垃圾，但對基層嚟講，少緊幾百猶如被殺
你地最天真嘅係，以為國際間嘅輿論，特衰政府真係會care
救命，好心你地唔好咁天真啦

既然你覺得輿論無用，咁你咁擔心連登仔支唔支持嚟做乜？嘛由得佢哋囉

事實香港已經唔係實行一國兩制同高度自治
美國佬取消係合情合理

美國於1992年為香港回歸問題所刻意訂立的美國－香港政策法，又名香港關係法 United States - Hong Kong Policy Act。

觀乎香港關係法之內容與其立法精神，是基於通過該法案把香港區別於中國大陸，繼續把香港視作一個在政治、經濟、貿易政策方面與中國完全不同的地區，並在對外政策上把香港特別行政區政府與中華人民共和國政府區別對待。而審定標準則絕大程度上依據中英聯合聲明之內容。

參考香港關係法之條文，在1997年7月1日或之後, 每當總統裁定香港沒有足夠的自主權, 根據某項美國的法律或其任何條文, 證明該項待遇與中華人民共和國有所不乎, 則該總統可發出一項行政命令, 暫停將標題 5721 (a) 條適用于該等法律或法律條文。

長毛唔驚顛覆國家咩？
人哋民族黨個page長期置頂就係講廢除《香港關係法》

唉，遲都好過冇嘅

香港照咁行落去, 其實取消都係時間問題

香港人自求多福

等埋我轉倉去晒美股先好啊

其實我哋做任何抗爭行動都唔會有任何改變
如果美國肯做 一定有效過我哋 至少影響經濟

只差一個契機

最有用既方法

廢除左 連拎簽証去美國都難 當你係中國護照處理

我最多唔見$100 你呢？

香港人應該最驚日本跟

屌死佢啦

長毛又食人血饅頭 次撚次都係咁
不過企岩邊算係咁啦

child登仔支唔支持都根本影響唔到大局，唔好睇得自己咁高，我從來都冇擔心過

長毛都係仆街黎㗎啦 表面反政府撐民意，心底撐政府⋯⋯成日岀黎做戲

支持

你知唔知我老豆老母個代人真係怪我地後生仔搞到個香港越來越差 話成日爭取民主

我同佢講
官係你個代人
議員係你個代人
法官都係你個代人

行政立法施法都唔係八九十後，跟住就話唔同立場冇得講

我班後生點干擾你施政 根本班廢老真係笨柒黎 個腦唔識諗野，靜係睇TVB新聞

轉軚

D血係地都乾晒
會唔會食得太遲

係登係美國 搞上美國國會

即捐1000

唔損即死

點呀社毛？ 長毛講就接受呀？
本土派、民族黨講就害香港呀？

留名攬炒

我有無睇錯啊

長毛真係回哂塘
之前畀仇思達撚

柒頭，一向我都支持廢除香港關係法啦

老實講，香港班廢老一日唔死清光，班後生搞咩都係哂鳩氣
你睇下每年選舉一車車食住蛇齋餅粽嘅人，連自己選緊邊個都唔知
咁所以爭取啲咩鳩嘢民主呢？啲人咁撚蠢，有民主咪剩係會選埋哂啲老鼠芬、陳痕賓呢啲咁嘅人囉
但我想講蠢人到到有，老幼一樣多，唔係點解會有人畀美容妹呃五十幾萬？倫敦金果啲騙案個個月都見到幾單，性交轉運嘅傻閪、見住自己條女畀人拎電話都唔識fight back嘅懦弱港男、年年畀人出賣年年話含淚投白鴿
今日，明日，傻人，似水無痕

長毛原本係焦土派

想要香港比美國制裁
就要證明香港一直搵美國著數

不過香港係美國最大trade partner 仲要trade surplus

要從其他角度出發 例如香港幫助人地竊取美國公司知識產權

今次唔反饅頭雄了

根本唔係後生問題！係嗰班港英餘孽聽慣老細頭，根本就不嬲都係睇上面頭，睇到習慣矖！

回歸只係高層調動由英國佬轉咗中國佬

點解香港變衰咪除左外來環境之外，以前個班英國高層有遠見，賺你錢之餘都會幫你規劃發展，回歸啦中國高層上場，個個都係為錢當香港金蛋咁搶⋯⋯

所以我唔明點解班廢佬明明英國佬幫你搞到今時今日，大陸一直都冇咩點岀過手，但就咁愛國而一句都唔會記住係班鬼整到你今日嘅地位

一早就應該，由陶傑開始講已經支持

一廢除 係就係傷到班中產高官
但係香港就正式完全玩完
咁香港就真係變成中國嘅一個普通城市
直接加速佢接收香港
成班話攬炒攬炒 有冇諗過後果幾嚴重
點解唔係諗有咩籌碼喺手去同中國角力而係一嚟就直接放棄 美國嗰邊都研究緊將香港關係法改成對中國有更多懲罰嘅新法以作制行同籌碼
兒登即係兒登

其實2047取消香港關係法 同而家取消有咩分別？取消左關係法 而香港仲係一國兩制既框架的話 香港會好慘。

其實想香港扑街嗰班 大多數係我地呢班公屋連登仔。因為只有咁我地先有機會買到上車盤。

加速接收係好事啊。連登仔愛國愛港，俾佢地嘗試下如何做中國既一個一線城市。

睇黎呢一日黎緊，你以為美國聽唔到咩

其實好多支那人落香港開咗好多公司，個名都有香港兩個字，利用香港個朵出到國際招搖撞騙，例如早前有隻船咪同北韓有勾當

美國香港政策法
先至於香港國際地位
及一國兩制定海神針

嚴格來講，唔洗廢除《香港關係法》
而係執行《香港關係法》當中凍結條款就夠

貿易戰 關稅👍visa 👌高科技出口💪

整個眾籌law 一定夠錢

佢驚呀
自身利益受損

全世界都拎香港黎洗黑錢 點會取消 最多咪得閒9up下等支那唔好玩到咁盡

執行凍結條款

凍結同解除都係總統權力

你講到連登仔可以推動美國廢除香港關係法咁喎
明明係支那玩爛香港先俾位美國入，關連登仔咩事
而且仲講到好似依家香港未玩完咁，一早做緊白手套啦
話連登係兒登就突顯到你好特立獨行咩
笑什麼，你也是.jpg

長毛？
中共背景
而家叫人取消香港關係法 想害死香港呀
明眼人一睇就知佢係鬼
想木馬屠鳩我地全球最聰明香港人

白痴仔先會支持取消香港關係法

原來你覺得條關係法只係值每人一千幾百

佢應該收中資錢
呢啲勾結外國勢力 俾位人入 鬼黎
共產黨又有藉口搞鳩我地

唔該借借

不過終於有人開口轉軚都係好事既

omg 依家啲記者

憤怒

原來佢先係最天真嗰個

飯民核心支持者係老中產,所以D100先有米

美國放棄香港政策法班中產幾層樓就無硬

其實好事
果D咩浮屍達的支持者絕大部分係後生或郁教的人

長毛係上年紀的人中有一定份量

時日曷喪，予及汝皆亡

一早應該廢除啦
大家唔洗擔心,我地仲有基本法
就算美國唔承認香港嘅國際地位,
我地仲有黨呀
共享中國人榮耀

之前錯怪長毛